有無啲講一見鐘情嘅歌。。

幾分鐘的約會

傳奇

有首歌就叫 一見鍾情
你一人有一個夢想嘅國語版

少女的祈禱

唉。。。好掛住佢，覺得佢同我之間一定可以有好多火花

我還是愛著你